（突發）問責官員官邸被圍？

認真 講敵人level 政府先係大魔頭

不如聚焦番 轉下場啦

商場搞得耐冇咩作用

跪求大家諗諗佢

唔想輸 唔可以輸

Push

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

地勢好撚難搞

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

屬於連登仔的頻道
民間記者會直播中

突咩發 唔好亂用標題

咪撚再推假標題屌你老母